<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>politics on INGE4PRES RATIONAL THOUGHTS</title>
    <link>http://inge.4pr.es/categories/politics/</link>
    <description>Recent content in politics on INGE4PRES RATIONAL THOUGHTS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 20 Aug 2012 17:45:06 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://inge.4pr.es/categories/politics/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Il significato della parola Islam</title>
      <link>http://inge.4pr.es/2012/08/20/2012-08-20-ho-capito-il-significato-della-parola-islam/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Aug 2012 17:45:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://inge.4pr.es/2012/08/20/2012-08-20-ho-capito-il-significato-della-parola-islam/</guid>
      <description>Stamattina ho lavorato all&amp;#8217;Arena Civica di Milano come tecnico del suono. La manifestazione che ho seguito era la cerimonia di chiusura del Ramadan islamico, l&amp;#8217;equivalente della Pasqua cristiana. La cerimonia di per sè è stata breve, circa un&amp;#8217;ora, ed è stato affascinante assistere a una manifestazione religiosa a cui non avevo mai assistito prima. Il programma è stato il seguente:
 raduno dei fedeli nel campo dell&amp;#8217;Arena presentazione dei celebranti del rito preghiera sermone sfollaggio  Innanzitutto ciò che mi ha colpito è stata la mole di persone che erano presenti: circa 15000 tra uomini donne e bambini; da notare che la religione islamica non conta solo fedeli dal medio oriente, gran parte infatti erano di origine africana e indonesiana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;ennesima dimostrazione dello stato ladro!</title>
      <link>http://inge.4pr.es/2012/05/22/2012-05-22-lennseima-dimostrazione-dello-stato-ladro/</link>
      <pubDate>Tue, 22 May 2012 20:37:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://inge.4pr.es/2012/05/22/2012-05-22-lennseima-dimostrazione-dello-stato-ladro/</guid>
      <description>Come dice Oscar Giannino, giornalista e conduttore radiofonico, nonchè grande conoscitore dei meccanismi dell&amp;rsquo;economia italiana, lo stato italiano invece di salvaguardare i propri cittadini, li deruba, li sfrutta, si prende gioco di loro; per utilizzare una frase del sempre impeccabile editorialista bisogna cercare di difendersi dallo &amp;#8220;Stato LADRO!!!&amp;#8221;.
La situazione dell&amp;#8217;economia italiana non è delle migliori, anzi, proprio oggi l&amp;#8217;ISTAT ha pubblicato un report che indica come il reddito pro capite è uguale a quello del 1992 e fatti estremi stanno accadendo sempre più numerosi giorno dopo giorno.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>